救暴大！！大埔開花中，沙田盡快開花！！

快呀暴大手足頂唔順喇

快

去

救人啊

進擊的沙田友呢？

反包圍加開花

應該好多地方真空中

沙田要殺警 等佢地分散

救中大學生

push

中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS

救中大方法，全面癱瘓

狗屋好靚

要

推呀

推

圍魏救趙

推
最好切狗後退路線

有冇大埔tg group?

盡情破壞

搶車撞狗

五點前全世界沙田 大埔

推啊

各有各做幫拖呀

快 救人

，

Push

大埔開左兩日啦 得閒落黎幫手啦 成班冷氣軍師

各區開花！

沙田搞中聯辨

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

新東有無狗宿舍?

推出

油塘但極藍，組隊先去

喂

新東唔係九東

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

先處理碧秋樓 然後暴大手足都可以出大埔沙田了

快快快

沙田友呢屌

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

沙田有無人？

邊到等

塞路換時間燒佢狗屋

大埔就快頂唔順 快幫手

趕返去中
商場or 百步梯等

大埔和理非多 人亦唔多 唔頂得好耐
沙田火炭盡快開花

仲百步梯，拉左幾多次幾多人都未醒？入商場啦

What you can also do is draft an email to acshk@state.gov saying the life and property of US citizen (faculty or exchange) in CUHK may be endangered.
They need to response to the email if enough concerns are raised.
Thanks!

瘋狂推

和理非要放工返去各區開花

推！！！！

我估條橋遲早拆

沙田快手

係中大附近開花 封路
等狗車無咁易增援 推
無得再輸！！！！！！！

吾想再死！！！！！

有朋友係暴大話：好多保安係舊既警狗，可能會有聯合計劃 唔好相信保安

中大嗰邊話附近已經封曬路而家除咗私家車 好難入去！！！！

寧死不屈

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好